五一黃金週消費分享

食個靚早餐做warm up先

炒旦真係好正！

光復香港
香港人
Assemble!
手足歸位

你地開始幫襯黃店未？

齊齊擺上social media應該幾聲勢浩大

逾1700間黃店參與黃金周 藍絲崩潰：好嬲好嬲 撐警藍店已經頂唔順 點解政府仲要打壓我地

擺上連登唔夠咖
Po埋 IG FB
黃店challenge

入嚟留下言
［招打手］五一黃金週商戶推介區